我過兩日就係SoFi轉撚晒啲錢出嚟

免費嘢最貴
等今日啲trade settle晒就轉

Between, 有冇邊間可以買美股同牛熊嘅Broker推薦

我跟

富途

用緊Firstrade
月供就致富
仲有大把嘢揀
大陸嘢富途不了

LM

致富

Firstrade買唔買到牛熊 認真問 Thanks